[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4351)

I

slow

12.5s腳震

客2未

11

贏

笑4

finally 11c 好波!!!!!!!!!!!!!!

-3C

20 倍2.5b

最多比你刷多隻好啦

大家贏錢

1111

-2c

Mao好靚仔

彩b 10.5s

阿德比多球我

樓下輸錢

搵隊入啦

無人派我，我仲出唔出事前水好

屌 又搶輸

有咩可能勝利追唔到

no ng

11c搞掂

樓下贏錢

1.5b 鳩震

2.5b係咪要驗腦

要幫叫了
咪刷呀 我要抽中100$

好

補時前一個十二碼
補時超時再十二碼ok?

勝利

冇可能 就入啦

喂冰啦

比多角

撒旦比新角神重擊

唔洗

2.5b 派1000

爆多次連c好無

就收錢

角大真係派錢
9.5 10.5b 足水goal

你羊咁多

玩完～墨勝個種廢

隻9號太廢

homeng

-4c

野假到咁

20還我血汗錢未

假波出現未

咸巴好波

客2叫左60分鐘啦仆街

我要假波

屌哂你地老母

90+2 11 13c

（-45k)

喜錢唔怕多，沾下旺氣

澳假絕殺
快

12c未

訓醒了

長買墨勝對家了

1000 ok?

12 c 我表演潮吹

1.5b 都咁撚難咩

Lm

呃大波…好彩無超大注
最後無衝動到

Bill sick收下聲當幫忙唔該

Var

嘩 改名未

主入未

12未

無一場跟到

半大全大炒晒戒賭

可以改名，恭喜手足

輸

拿拿聲12

1.5都冇追了

輸一注算

潮吹到音樂噴泉咁都唔想睇

真

恭喜

有多球我點都得

屌

15c

墨 禁屌

劇本唔通係12m唔入？

想睇

屌你老母到左狗會等入錢

我都係成日無人派，仲要我派$$$$la

追左,倒輸25k

比多隻絕殺c完

仲迫害完下盤未

仆街唔撚係又輸呀

12角快啦

阿德又贏

12角叫爆

主2陣亡

比多粒啦

快俾角啦

阿德得了

劇本來未啊

比多2c 我扮狗吠

笑死我...又唔入

賽前2.5s 原來真係派錢唔敢要

角角角角

呀德門前腳軟?

又停屍間屌咩

阿德單傳龍

冇可能㗎冇可能㗎
冇可能得壹球

馬會又羊

說好的連c雅

頭30分鐘0c
87分鐘已經11c

1.5大都要jumpcls

獨撚到搏表現但失分咪呢d

墨敗隻廢唔係扮的 服了

Dllm 黑木浪廢左幾個機會

收到call唔入得
體諒下

2:0，ok？

一爆櫻就停

1:1ok???

1-1

挨屌你老味

屌你老母呀德14號死全家空難啦仆街你老母

1C得掛 DLLM

客2去左邊

cls 冇球中龍

角呢

1:1未呀

大佬bill中!!!!!!
11 !!!!!!!!!!!!!!!!

角

球大手足 jump

11.5角大頭十抽一派100

連c未

主ng 輸了

求派

阿德比多球都咁撚難

奇蹟主ng

me

賽前話左呢場尾段會小角，講完又俾人笑

大佬bill 又勁中

我了

補3

阿德3打1唔傳

墨勝求你入

12C

訓曬地加得3

下盤jump

含得撚

大佬彪

Oh 3min無了

12c

屌你老尾頭半個鍾乜都冇
搞到我記錯以為係4點半開波

12

派得

12.5s jump

12？

12了

我

屌12.5大點算

12c !!!!!!!!!!!!!
雲頂住 要抽我了

Ok

@冗員4世

早2個鐘都話買細 個個衝去買大

仲有幾分鐘就知咩叫假

lm

有

-1c

中

1

頂埋12c抽得

俾多角呀

有12m未？

留晒十個先 一陣抽

介得 全輸...

本來好期待睇假，係咪真係有㗎

留

屌你老母

派我了

中段時間2:0落重飛冇理由唔開架

13未

1.5都要死 cls

垃圾波

屌 比多角

13c

請大家不要jer我彪
每人都有輸錢的時候
換作是你 你也不希望輸錢時被jer
對吧？

連多2c

比1球啦

喂 係呀 係你地呀燈閪會 大蛇出水好跟啦
自己唔跟係到乞乞乞 成班惡撚過乞衣

比多角呀

同路

燈到

屌 快13啦

原來係巴打買左

11啦俾我

角啊

你個名

今場無入球
仲唔夠假？

ME

Fuck
今場尾盤唔準

力造1:0

笑撚左

支持

角呀！

1:1未？

勝利今年好撚廢

放棄了

吹雞

又失敗

求13

真係做出黎

完未 震緊

下場 diu 1.5都無

1:0 ft

146 引用留tg

1:0 12c ft

-3c

比少少壓力得唔得

12c ft !!!!!!!!!

半1全1

@上野
贏個啲你又唔跟

報數區

-50

12.5s心臟病發

澳假報數區
-25000

要等到3點

-200

唉屌你老母又輸1k 贏錢有無咁撚難呀屌你老母
我下場就買撚哂角大角細屌你老母腰斬啦仆街

400

買左咩

我屌你老母 又係件垃圾9號

唔踢假波已經係等於踢假波了

唔派我？

-50

搞掂
上盤 9.5b 10.5b 足水 gel
半大1/1.5b 輸半

屌奶星 又針

屌你老母墨爾本失敗

賭賭賭 輸撚死你班死賭仔

12 爽到 收埋不加蛇個注

半大 -7.5k dllm

12.5b
主ng

Tg 抽中你

中3注 fatfat
係輸2ng 我屌你老母
1:0 ft

最尾咁樣空晒任射 勝利都射到咁

又輸5k

仆街 真係半1全1

ky 13.5s 又gel

忍到手冇入1.5大當贏左啦屌

蝗賭條燈閪仲出1.5

利申 阿德收錢

+100

5k

燈閪我收錢了

屌追左ng同大波 無賭過

屌仆街狗會13.5s 2.01買到1.87都買唔到

屌50都乞

幾球空門單刀全部唔入
Cls

好彩冇追角 .
可以係ifc行番落黎

唔記得睇佢地班燈閪

主盤✅
主2❎
9.5b✅
12.5s✅

阿德一定得

屌你老母賽前角真係賭運

神

好希望個山火唔撚好柒熄，反正啲波咁假

咸了

笑撚死 輸錢啦蝗賭燈閪

Thx 祝長贏

燒咗球證屋企佢啦

上個po#833

追左1.5大

你死啦你 輸到落地獄

追咗1.5/2 輸1注

邊注

成班含家產燈鳩我

下場3點

係

有無人派我？

13.5s 2.02 1.94 1.78 1.72

-$500

入唔入錢好

澳職幫我贏唔少

輸波冇所謂
但唔可以輸埋人品

Bill蛇同皇賭都好準

mama點搞.....燈閪會踢左我無得睇燈水.....

樓主2.5

我買左先知咁多燈西係度 唉 下次唔好咁手快快

今晚蘇盃讓4咁多5.5s有冇得諗

成個月未贏過盤

真係買之前要睇下佢地
半場已經成村人客2nd goal
最尾仲燈多注1.5/2

無買呀最後 之後死亡注買咗1.5

var

真係好撚on9

個格衰到 輸唔起咪撚賭

點牙 賭貢細點贏

今場輸錢
但贏左經驗
Note已 Jot
下次識買

炸

差d入多注1.5

跟住睇到蝗賭會出

當贏左了

留jc ac

你有買咩

食屎啦屌你 輸死你

btw 上次跟撚左你尼姆 屌你老母

輸撚到仆街....

見到1-0個陣買墨勝班撚樣仲gel硬半格
真係幾好笑

半1全1 on9波

本身贏錢 追大波ng搞到無贏 想4

樓下全部輸錢 買角大冰角 買角細刷角

推第2口已經針了

繼續支持

你on9??????
果到死幾多人 動物
你輸幾多呀 屌你老母

冇買角咩

必勝架

大岩又贏

你開個ac再入過la

心態正面
正確賭球態度

32458654
31492048
31520520
29226675
27677682

金蛇好波 呢d人唔屌唔得

真

屌 原來班燈西阻撚住

成班圍爐輸錢真係開心d咩？

我屌曬燈西會班垃圾
咩鳩fatking 返去教人 beatbox 算啦
教人賭波？ 笑撚死人

勁到

事後死全家

11.5 囉 屌 賽前

比條link黎，佢係咪要左下盤

係 唔必勝出黎做咩

喂又唔提下，中左伏

角球俾狗買

睇多d波post 應該開始多人share班燈閪

中唔中？

Sor law

佢1000下盤

屌你老母 快啲輸身家喇柒頭

屌你咩

今晚3:00有一場重心

2533 5022

LM

勁中

屌你老母輸30k
點撚追數得番500

今晚只賭一場
米杜士堡

外圍真係送錢咁送

輸唔起就咪撚賭啦 連人格都輸撚埋呀

蝗倒會

點算先 派我300俾我推過ok?

唔好收收埋埋 快

29663127

樓下全部日日都要落街入錢

話撚左2020年 阿德一定得嫁拉

我都跟左

夾到應一應

仆你個街聽日山雞繼續追 9.5s

好彩我網上

準備買上盤

over 2 有 1.11

今晚德甲又可以鋤角球

最後差啲心臟病發

圍爐贏都冇咁嬲
圍埋一齊燈先on9
成日大船集中一邊

你中8.5又唔派我？

2.11

撒旦頭先比新角神㩒住屌

我有買ga

希望燈西果渣 自己收埋靜靜地贏 咪撚再出黎獻世

乜春下盤客2大波 1.5大

要撚晒

跟實

角神1:0 撒旦

Mama派我ok?

啊德 casheddd

我唔係忍手 係咁岩個fd打比我

射個孖寶，60K就可以清曬

jumped

唔買即場大就有錢贏
見住兩隊都空門飛機

斷腳唔同天災牙

德乙仲繼續罷工

開個蝗倒會
圍埋一齊輸錢
咁樣會開心啲？
你地聽日一定會更開心

講笑啫mama你出水都唔知益我幾多喇
琴日你條2x1 我多手串撚埋波多 我仲要買咗2k

叫左你又唔聽

miss 德乙

長追對家 死猁狗

我主ng

過到屎浩克3格既話派888
唔洗留住

7左啦 同mama認真

一齊針 300再推過算 聽日慢慢推

888

30424488

輸晒你開心啦

自私玩?

12場 識野

1.5吅2.5b唔到針好多人

入錢 再上 入1000推10口1.65

師傅幾時出返水

又勁中

LM先

斷腿係詛咒球員
講山火係消費緊人命同生命
正如你嬲既時候會屌人老母
但唔會同一個媽媽過左身既人講你老母死得好一樣

咩話，仲踢緊？

富咸主場好撚勁

屌，今次見個個都半大，打算跟少少玩下，點知我買半大係真係永遠都開唔撚到

認真問下 你覺得我幾時停好
30424488

聽晚英超好似穩d

見到呢件仆街個名就嬲

留jc ac / tg me la

唔再買半大

仲有錢呀 輸180 姐

有
其實都睇到阿德初盤力度大
正常要買
但咁岩同我另一個theory 有矛盾
就係見到墨賭落飛至平半
最後揀左後者就輸錢
# 結論：初盤始終都係要尊重

最多輸半掛
頭先單頭9.5 10.5 11.5b 12.5s 夾到應一應

德甲度咗未

開唔出回水

彪要學下睇盤？

我都係講下姐
波爾多

暫時買半大買10中0呀，屌佢老母，今朝冇買就半場半大全大

夠做了 我揀咗主2冇要角大

終身學習係必須

仲諗住大船可以帶我破處

屌你收收埋埋

岩蛇冇出事前了

今晚烏德同波圖有無同路

屌嗰隊廢物真係cls 西乙過 尾關走
中間嗰關我冇揀roma 結果就俾隊垃圾撚
以後法甲只買巴黎 摩哥

你地玩即場角好勁。。 我入左8.59.5b就唔敢入了
轉追大波輸鳩哂 點解！？！？！？！？！

唉

好灰

點解今晚烏德W有1.87咁高水

一場過啦

今晚有德甲

其實大細波仲要配埋上下盤睇

收皮啦 咁撚黑心輸撚死你呀
P牌都忍唔住要出聲屌9你

發覺依家大家既分析力都提升晒
有d 安慰

今晚3:00重心
今季波圖16場聯賽獲得13勝
今場主場對陣布拉加
初盤開出半一中水
以半一中水數據嚟講
16場贏13場 開盤率達81%
顯示出半一上盤支持力度不足
否則莊家不可能會開半一盤
加上布拉加實力本身不弱
為葡超傳統勁旅
所以今場捧客不敗

咁上下盤洗唔洗配返大細波

感謝你

想乞200黎關6x1讓球

自從上次提你學睇盤
依排好似係咁贏

賭錢大師 型到

same

倒錢就倒錢

想斬隻西手

不嬲都會分析 不過中唔中又係另一回事

又收錢
五 一 三百

一

Me

以前就係見你d 分析冇咁重視盤路
依家唔同晒

今晚細細地玩下算 3:00點等

老4好似好勁......

買波圖大波算

反晒底

柒撚到

派埋我 ok?

鐵膽場

呢兩日600上左6000
Cash out還卡數定捱到10k好

10k la

In米堡 we trust

求入grp

老實講 Cash out啦

推多口 波圖大

100K

一場過

針
永遠留唔到罐頭巴

Fatking 你叫做出左名就咪撚攪d垃圾賭波谷 出水害人啦
咩撚野皇賭會
蝗倒會有你份呀

買哂波圖啦
你分析左咁多

呢個真

3000波圖 其他走人

咪再買 我個陣第六口 一斷咩都無晒

今次有冇跟

5700波圖啦 留返個本再推過

上場對熱狗輸半變食全格

6索反底

琴巴呢鋪我撐你了

佢支持布喎

波圖個場波

Auti 巴7:00 前留tg

好彩補左無入唔駛輸

@auti0

又唔中我

睇緊波圖miss左 jumped

波圖主場0失球 cls

唔中！針！

Auti兩連中

？？

唔係長井就得

點解冇人jer auti

長井離譜啲

賭錢最難唔係度波
係仲要避開燈西 今場避到彪哥中主盤
之後仲要避fatkind

根本就唔撚公平
之前又係咁
人地中=冇野
我中=追擊

烏支係咪surn win

我都撐你屌肥妹

屌你老母長井躝啦仆街

我屌你老母臭化閪兩隊垃圾澳假22條廢物

我屌你老母

我咁靚仔邊到會jer我...

呢場真係好假 開賽前造大
下半食糊位無限飛機 通殺

我支哇哈哈送到未

你派50比我先

得罪講句賭錢信埋啲咩燈唔燈
永遠都冇可能贏到錢

想你扑佢

我屋企冇人

但好似好多人跟你對家搵食

想同你做晚間運動減肥

跟你搵食 下埸買咩

所以我而家都跟你了

死仆街打假
針到

要求var 炸

我唔係跟佢對家架

屌係咪想sell健身咋條肥閪

條肥妹傾個計就沉曬船

肥閪sell 健身咁撚反智

你係咪有提及過佢肥

講真一句 你唔屌不如過比我

豬閪都sell美容啦

直接d 同佢講減到45kg 考慮下做sp

贏完錢屌肥西

賭狗post 90%人會屌＼

Ching幾歲

手足

似係了想迎合你

恭喜巴打先

手足食量好大

d一點半德乙 死撚哂?

人地係想你直接d 講床上運動

墨勝11未

冗員(床上)

今日抖抖先 明天加油

歇冬

屌啦星 我咁靚仔玩交配apps都無人傾

歇到29號 有無咁怕凍

去callg算 等聽日大把波先賭

咁凍都唔刷角架啦

一齊？觀塘等

有沒全日重心
想轟五皮

三高

+4

算漏左阿德主場係最佳刷角溫度

一早2:2啦 等收錢啦

老4
認真答你
Cash out 4k
留2k 推

基達菲

係咪無頭髮

放心 小弟好耐好耐之前中過健身伏 唔會再中

巴打tg咗我？

有埋運動手 同 運動頭

樂昌樓定點

麻雀腳意思應該係隻腳好幼

咁撚chur你既痴撚線 新煙難食又香係搞乜鳩

人地覆～～
你本來就可以唔覆佢唔理佢
屌 你根本想落兩滴美極食左佢

低汁

佢講呢啲都係廢話 條女r水吹姐

肥婆正路唔多朋友

所以見到巴打就想識佢 了解佢 再擁有佢

我覺得佢未必想食
但又享受有條女冧佢

觀塘可以有幾高汁
金橋 群星又淨係得樓上骨玩

基本禮貌啫

巴打好犯賤格又比假希望

聽人講觀塘全部怪獸
利申未call 過g

睇左陣佢個錶數
咩料 左上個signal 係km 佢係跑步機跑左個半馬？唔撚係掛 我眼花呀？

北角都有唔少正野

已經hea覆 咁都沉真係無野好講

上141搵上次搵到隻黃cg

佢係咪想R煙食

覆～～好有禮貌？

咁後生就要叫雞 陰公

加栢

仲要住附近 執生

想波圖穿馬賽

唔好強姦我

國米買埋楊格 開護老院？

戒左派錢
次次派親都輸到仆街

波圖好屎

去過尋寶 全部拎黎驅風就得

蝗倒會 成班男人互打飛機真係好撚嘔心

有冇巴打等陣上青樓(31)

叫雞請不要在這討論 這裡很多小朋友的 謝謝

沉員4世巴一定好靚仔

溝肥閪去感情台啦咁

有女唔call得？

好普通 認真

輸錢都有飛機打？

真 留精不留情

你幾歲

有沒手足同我一樣，平時唔買就好撚準，一買(特別係重注)就燈到仆街

幫馬會鋪左新草地

真心想係波post 溝過絲打一齊屌波賭過人世有無得諗

你平注咪乜事都冇

今晚迪加有平盤買 是否送錢？

@少女心

169絲打

我出左名倒返轉
次次allin都中

唔信 留名等睇條肥西post返你相

記得有位手足同老婆一齊賭

即刻又比仔溝了

一個絲打個個都輪住想上咁撚樣

波po絲打list

1. 龔嘉欣bb

溝小妹

好危險

掂啦，準備買多層樓

2.彩b

一鬧交就對賭

賭仔咪害人
單身左一年，好撚爽

毒撚係咁

我愛mama 加我入盧ok?

買就買左
等緊人燒比我

波po絲打list

1. 龔嘉欣bb
2.明日灰
3.莎莉
4.屎卓瘋
5.169

3. 阿古b

小妹都係絲

自己加名

邊個未有仔?

有無邊個比我上 有既請pm

全部上哂岸 得返老女人ky仲係到9up

又要準備入錢

等英超追數

ky賭咁耐都未上岸

我都冇係名單到

派錢?

波爾多goal

點解馬會咁耐都仲未派

KY分分鐘做得我呀媽

太多人gun左bill蛇

馬會要計下輸幾多

勝利派錢

依家先睇到場墨超假撚到

高登賭到連登

有冇紅十字既同路

咁搶口

老公(破產)

又黎紅十字你賭埋我嗰份

掛住賭波我一個chapter都未睇晒又要defer

year幾

老婆（為娼還債）

左補右補 不如唔好賭

有排讀

cash out

準備一堆膠出現

.....

其實個名有d膠，讀又難讀，又唔順口

KY有人話你做得佢老母

ky 18歲 講咩

你港式口音成個t尾音讀哂出黎咪唔順口

我無狙擊

屌去入錢算 今日cash out又入返 柒左

今晚波圖必勝？

我50歲了 仲大ky 11年 唔驚

冗員係唔係之前因爲貼d咸濕圖無得入channel果個？

好似幾好

50歲仲係波po溝女

我都準備入多幾注去玩英超

Bb 我同你諗法一樣 我地真係夾

30幾40幾既男人 儲夠勇氣未 我地一齊衝 一齊攻啦

支持叔叔如果我老豆都好似你咁就好

應該會開主其他

部機自己郁姐，佢都無跑過

法盃和波12碼
巴黎除外

有無廢中仲有玩信長
睇youtube見到條信長片d回憶返返黎

尋晚波爾多太經典，法丙加時贏法甲

3. 阿梅爾城 0

之前雷恩和法丁，不過雷恩主場所以晉

Sick波 讓晉和7/2/1咁買

50歲唔可以有女朋友 有老婆咩

NAC 3.5小膠

我50歲了30歲係講緊我個仔

上左都可以賭姐同埋我之前講，我買波係想prove我研究d野

頭先比人hack ac 唔係我打

小學玩到初中 依家頂唔順 Aoe仲有玩

做你條女好慘

我岩岩買10.5s都係想prove自己睇到既野 但都係比個盤擊敗左

中！

唔怪得我d對手咁廢原來小學雞

0咩意思

角古路起勢gel

0%機會贏

角古路重擊撒旦

收皮啦走場狗 成日嗌re又搶路

講多次
MAMA 31歲

12c 有d -6 正常應該10-11

我ok食過姐姐

買左會歸零

會唔會開和架 係嘅話重心 琴晚輸太多

賽前開低一格 狗會自信賠率2.19 10.5s 通常點都有一格 所以之前話等足水10.5b 望完陣覺得阿德唔會點刷 就轉左s

屌原來中立場嚟
咁唔買了

咪盲跟

想追番數

追數請分五口

追數要有耐性 你今晚訓教先

你問彩櫻，一係gun皇賭會對家

我講錯左？

咩意思？

你琴日唔係話贏咩
又輸乜春

本金/5慢慢玩 彩櫻咁既意思 咪撚急

係 有啲莊開半球 有啲平半中低水

個時阿德3連敗 墨勝2連勝

往積都係平手 讓平半 力度足

降盤都合理 主4連敗+墨勝新教頭

但保持1.9幾水 可以接受 上到2.00以上就唔睇好

輸番曬

3/10

我不是39歲

我岩今日仲有無？

大大注定衰左補右補

Bb 咁你幾多歲

補左場角
約旦比佢玩撚死
之後輸左兩注大

唔好睇個po一個二個贏得多
即場角真係搵命搏

槍閃吉單殺 估隻英

係 岩岩追角小12.5s 差d跳樓

呢排著燈喎 買9中4走1輸4 唔想害人

13

食左球12M 無計la

=.=

岩蛇唔想冼人？ 無聽錯掛

要唔要重心

富鹽穩到

輸左個半客，跟住我補左高水9.5b,跟住買完之後係咁刷角，我就係度諗買唔買埋12.5s好，諗諗下都係唔好買

你害莖輸5雞仲講呢d

要

信長lor

星期日 登地聯2.5b

但我玩唔升槍
升爆擊好過啦

落石紅電7800

3技 直上吉鋼 ez啦

馬會計法果個係星期六

又無落石 邊撚度黎魔

信長係前期先法 後尾打裝屈機好多

落石 吉鋼 雪走 9100 禦神

入身大 估多隻

星期日22

直江咪膠

直肛囉

原來兩隊野黎。。

好撚無腦
羊吹箭入身大秒殺

足利 上杉 阿市 快攻陣玩過未

出40% 魔抗

百地 長宗去左邊

其他兩隻是但 呢3隻膽

中晒 10 1 100

出攻卷象卷 好撚鳩

點解以前可以咁迷信長同LoL

lol好撚垃圾

唔識連技 淨係玩今川 但都肥唔起

今川都肥唔起
真田世界第一

一開局殺鳩哂D馬 輕鬆

真
2 3都正

出哂血兜無人殺你啦

好撚想再玩返地雷百地
真係諗起都開心 而家一定搵唔返個種快樂

打開aoc綠亞 兵堡 evo

炸撚死人個下完全係

閪位放地雷 天變食兵 有大同火計燒塔

cs1.6 aoc war3 咁多人玩最大原因係超多custom game 而家無哂了

好撚正

世紀難題 本多定真田勁啲？

On9 LOL邊係同一個level
樂古Aoe the best

屌你老母 小學個時去動漫節買隻3返黎
俾人昆撚左用battlefield 黎換 後尾問佢隻碟去左邊話唔知

天變無乜用 直上火計 7800再攻裝

全神本多

真田啦

以前部機2000玩唔到3 我走去屌我老豆買部咁垃圾既電腦做乜鳩

如果而家呢個年代應該真田

同埋要出虎切
真田比人扑到7下7下

真田有心眼 本多有金波 點揀

施禾尼得唔得

等於問吉野家 係搖撚左未 定 錨撚準未

我仲係11.2B 年代
全神一定係本多
虎切會暈0.1秒同唔會miss 100%本多贏

其實唔明d人點解唔比其他人睇佢銀碼

驚你地判斷錯誤啫

條撚準備

收息蛇 你左crop 右crop 貼飛當砌文宣個份心意
邊個跟到

長gun u but I bet fg if u post real ticket

Jer lun dou

其實買高賠率，命中得50%都唔過份

買10蚊費事比人笑啦

唔會笑

唔知大家冇睇過 以前有個圈叫飛機團 拍埋啲膠片

巴士底監獄
樹人殺馬

全黑今晚大細有沒心水！ 04 9.5b好似大船
昨晚跟你2.5 爽死了

我channel都日出高水

毒水

識玩一定真田
移速快本多110
兩個都出凍雲既
真田追到本多 唔夠打都夠走
本多唔夠打就死硬

丁+頁。。04 9.5又大船？skip算

輸了 阿德2.5 沒心情了 勿擾

10蚊唔係錢呀夠我買包食

同問

尸+吊

早2日 -2 和4.05
今朝 2.92 半大 仲想點

皇賭好似出左呀 mama

04 d 9.5開太多喇 今場要小了

沒有你帶領 我怎麼辦

小牛試刀

跟實了

媽閪蛇最近羊了多少

今朝pumas 個場無限大
總入球7+

你一個要carry千幾人，一個薯條都難搞la，你諗下
你而家好似做農夫咁，成個薯田都需要你

做咩 有mama d 秘密同我講？

賓菲菲係咪值高水d

皇賭會一個fatking carry兩千個連登＋tg燈閪 勁？

888易到

你當買200 law，有真飛好過口水飛la

抽中長井易d

半部iphone啲大蛇出水都唔識跟
我係辣殺

寅賓勢頭唔錯

佢中到唔想再出channel

唔值咁低水，賓周依家實力差左好多

今晚買咩

屎波亭Fg好似好啲

又黎

買返雷加算

加泰

貼飛就好似間餐廳點先叫黃店
貼真飛無銀碼 垃圾！
有銀碼但買10蚊 垃圾！
10蚊但低水 垃圾！

成日都會諗起洪天明

2.5都2.05
有陣時都唔明jc d墨假點set odds下下高水大

呢度d人個個皮皮聲 真係收番埋張飛算

暫時睇中門興，富甜，雞達妃（最緊要跟大蛇）

蝗倒會班乞兒真係串過碼頭咕哩
一貼飛就派派派派派 派頂綠帽比你地就有份

難為我e d買一二百蚊d 阿叔

2.05對我黎講係低水

馬會睇死香港人只愛買低水

@冗員

角神係邊 想jer佢了

運動腳？

竟然有個咁勁既人

你真識食食豬有豬味

十蚊注

邊夠個個排球王子p牌串
「師兄 我幫你張$5000 半大叫左咁耐 無理由唔派呀？」

屌你老母
我回教徒

你問冗員四世

個故事設定又係肥豬減肥

買賓周個度先針1關

依個正一衰過乞衣

紅十字

還有藉口唔派嗎.gif

新一季好難捉墨超路

運動絲打

尋日行旺角迪卡儂見到個身材fit到漏油既運動絲打

今日先中完場假波

你買盤都係1.94姐

不如買張澳門船飛
去賭場幫大户叫牌 仲大機會派

所以我極小買盤

鳩買 一陣避撚晒去 盤都未睇過

低水收息
之前我見皇賭會果班人
8c 開 12.5 13.5 買13.5s 1.4x

你乞唔係問題 你乞到賭枱啲r爛腳咁 肉酸呀嘛

職乞

尋日場u23單數呢

唔知點解大户鍾意買低賠率

咩玩法大陸行騙咁

幫主害死人
開個戒賭group導人賭錢 等落地獄

撚知咩

係咪蝗倒會啲人黎 肉酸到

幫主 落地獄
幫主 落地獄
幫主 落地獄
幫主 落地獄

@冗員回教徒（破戒）

Jer完未？
決定今晚去屌學生妹了

唔好咁賤格啦
人地夠唔知你好人好姐咁爛賭仲成身債啦

Peter哥Jer撚到

唔岩睇唔算 唔使周圍唱既

呢個真 有時贏幾千幾百都唔好意思出聲

到時係 冗員四世(負心漢)

佢今日先羊完黎

無話預埋嘅

證明食肥婆可以連推十口

波po聚會

連推啲乜十口先

馬賽上盤穩不穩

咁我推9口算了

食一次肥婆 1.65 推中十口既機會就屬於你

點樣呀 jer夠我未
我已經同條豬扒斷絕左聯絡
求下大家高抬貴手唔好再jer小弟

我諗起成大班毒撚大合照個張圖

1.65 150 倍 夠你買樓啦

金鐘m記

賭狗就唔好搞細路啦 自己失敗仲害鳩埋人

點斷？

一個嘉欣都夠殺啦

有件阿婆係到

kamijyo

個效果就變社工姨姨關懷隱蔽青年活動

駁唔刀

預計會有幾頁膠

等等 我插落你快樂
佢有咩損失

賭仔幫阿婆擺大壽

開興趣班幫公公婆婆 教用手機賭馬會

991

屌你
陣間棺材本都無9埋

995

1001

誤中